兒登仔有冇人識聽Radias？

早期啲樂隊組合好正 Beyond之前有太極 達明 仲有個radias
果時夕爺都岩岩出道
雖然處女作係幫b哥哥填
但後來一路做radias御用詞人
首傳說同吸煙的女人都正到一個點
傳說入面嘅果堆典故詞唔講
就講一句：
自古書裡說梁祝寧願化蝶飛出苦痛我也要化蝶躲入傳說內
屌你老尾一句呵成正到痴撚曬線

其實當年佢成個專輯都正
例如某年某日 沒有路人的都市 別人的歌

可惜radias第二年就拆夥

如何 在你心窗一角
矇矓呈現我的愛

不斷吐煙 因她不想去習慣

淨係識別人的歌

99jj
但勁中意呢隊
唱又正，詞又癲
其實掌聲 屬於那 人盡皆知的歌
不斷吐煙 因他一早已習慣
小玉典珠釵 鉛華求長埋

Raidas

陳德彰啲唱功勁到

仲有危險遊戲同杯中冷巷都好正
btw兒你老母咩
係又用唔係又用

曾自問樣子真太笨
曾自問外表都不怎麼吸引
卻妄想跟你同行

某年某日我和某人在某地

出完po果吓我已經知柒咗 諗住大家唔會講出嚟咁解

林夕自己都話「傳說」係「身價之作」

傳說同吸煙的女人